葵涌邨男子墮樓 當場身亡

葵涌有男子墮樓。今午(9日)12時，一名男子被發現自葵涌邨逸葵樓墮下，倒臥大廈對開行人路，重創昏迷，巨響驚動途人報警。救援人員趕至現場，證實年約60歲男子明顯死亡，警方封鎖現場，正調查死者身份及墮樓原因。

防止自殺求助熱線：

香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288

社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281

醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

個到係咪一年一跳

葵涌邨幾乎隔幾個月跳一件

報紙新聞又冇報